是劣午 常餐招牌g扒麵配炒蛋多士

賣相雖然欠佳 但味道尚算可以

同邊個食

著短褲？

一陣打藍波

我條女

又又唔搵我食....

唔叫

在心中不言謝

不了

我好屎的

都係觀塘好

點解對面要用外賣盒 堂食

我幫你問吓佢

麵硬左啲 豬扒炸好啲

唔中意食淋麵

樓主做咩唔約我食飯

一腳踏兩船 人渣師

我條女從來只得彩一個

我約左女朋友

一腳踏兩船？

好美

對面隻手咁撚肥
一睇就知唔是彩隻手
偷食正人渣

咁都叫美

佢依排食肥左少少

從來只有一個